以後記者同議員仲信警察傳媒聯絡隊？

咁多日以來表現已經唔好, 今日仲呃記者同議員
叫記者同議員大家各讓一步騰出空間, 然後克警就狂衝上前驅趕

你地仲信佢地呀？

講講吓就無啦啦衝上去，究竟係未溝通好定係犬隻不受控制。呢頭一個指揮官話衝，嗰頭一個警傳隊話唔會向前